Ze zijn neergedaald, op de moeder kant, van dezelfde nobele lijn; en, van de vader, van respectabele, eervolle, en oude - hoewel zonder titel - families.
Hun fortuin op beide kanten is prachtig.
Ze zijn voor elkaar bestemd door de stem van elk lid van hun respectieve huizen; en wat is het om ze te verdelen?
De aanvankelijke pretenties van een jonge vrouw zonder familie, connecties, of fortuin.
Moet dit worden doorstaan!
Maar het mag niet, zal niet zijn.
Als u zich waren gevoelig voor je eigen bestwil, je zou de bol niet willen verlaten die je bent opgevoed. "
"Door met je neef te trouwen, zou ik mezelf niet moeten beschouwen als stoppen met dat gebied.
Hij is een heer; Ik ben een gentleman's dochter; tot nu toe zijn we Gelijk waar Je bent een gentleman's dochter.
Maar wie was je moeder?
